是日，，靚早（早上九點）

好似好好食咁

btw呢幾日腸胃唔好見到食物就想嘔

排緊隊買罩好肚餓

最愛奶油多

最後買唔買到

咁清

拉

早左